youtube死撚左 Arrrrrrrrrrrrrr

真

封網

我連Gmail都死埋

神童真係預言到 世界末日啦

google drive都死左

用其瀏覽器就得

係咪有咩大事要發生

Google calendar , Google Map 都死咗

玩驚用Google login都死曬

冇咗聲

YOUTUBE死埋機
2020死咗好多明星頭同發咗好多事
而家仲搞埋啲咁嘅嘢
有冇人同我一樣覺得世界末日已經開始？
唉2020

好返了

應該好返啦